Documento gerado sob autenticação Nº DKC.145.448.348, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             1311                  de  23/02/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°29645,
RESOLVE:
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANGELA ROZANE LEAL DE SOUZA (Siape: 1852139 ),
 para substituir   MARIO GUILHERME REBOLLO (Siape: 0354230 ), Chefe do Depto de Ciências Contab e
Atuariais  da FCE,  Código FG-1,  em seu afastamento por motivo de férias,  no período de 11/01/2016 a
19/01/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 9 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
